裝天花燈同電視架應該買乜鑽？

應該買石屎鑽定沖擊鑽，完全唔識

石屎鑽

你打咩螺絲呀

油壓鑽

飛機塞加普通縲絲，夠夠力？

你個天花燈咩樣?

4口乜撚都夠

epc好多師兄推薦bosch 220dre呢支，請問ok嗎？

普通咪油壓鑽
電視架你買時問埋用咩螺絲膠質
買埋配合的鑽咀
天花燈唔知你咩燈
輕咪普通膠塞
重咪打爆炸螺絲

少用/唔識用搵人整算啦

天花板就打爆炸螺絲喇

正方型個把

最普通隻膠塞咪得
兩粒驚唔夠力鑽夠4粒

輕既用飛機塞都夠 ,
重野就用爆炸螺絲

其實咩叫飛機塞

利伸以前做電

其實飛機塞同綠色膠塞分別大嗎？

自己搵到

飛機質唔得
用膠質

油壓鑽 6.5m鑽咀 吋半綠質x2 吋半8號鋼牙 2粒
電視機架睇你牆身咩物料先知
油壓鑽買大友20v 4.0 900蚊有找

石屎牆同砂磚牆鑽法有乜分別？

砂磚會較空 有另類膠質
但多數都係綠質算
驚就用木質

天花燈唔好用膠塞.因熱了膠塞軟成枝燈跌落

一係就用m8用藍質 用10號鋼牙
木質就m4

多謝晒咁多位，今日學到好多野

飛機塞類似你圖咁 ,
個塞左右會有條脷 ,
到時用黎卡入石屎